嘈黎無意思 我地915用人數證明唱歌係唔會搞散場運動

音樂一直都係最和平而強大既武器
Winter on Fire大家都有睇 佢地係唱住國歌抗爭
依個大家咁Lost 咁灰既時刻 的確需要一樣野去回血
知唔知一首歌既力量 其實可以好大
你睇下對家 係我地圍狗屋既時候 會唔會出黎搞事?
但依家唱左幾日 已經連吹兩次雞去唱鬼國歌

但係連登依家成日有Post話有5年前柒味 又話會散又剩
我地嘈黎無意思
好簡單 915 大家行出黎 證明weekdays我地唱唔唱歌 做正經事既時候我地都會出黎
手足
915
3點鐘
東角見

我諗個post好快有文宣洗板 我就唔Post圖了

自推20次
915 東角見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無必要有咩好爭論而家講緊係點樣將不滿轉為行動。有班友係咁屌人唱榮光，但係又講唔到應該點做。起碼唱歌你call到人出黎action。

推多陣就唔推了
大家加油

自推20次
915 東角見

屌唱歌嗰班熱狗嚟
唔洗理

啱呀，推

其實長期咁樣唱落去
會令到好多人覺得咁樣已經出左力去幫手
變相會搞到啲人星期六日遊行唔想出黎
寧願晚晚唱歌算數
你話搞一啲有主題既集會都有啲用
但唱歌真係純粹成班人不停嗌中英口號然後唱歌
無限loop
實質作用真係不大
集會既話有人演講下
將近期值得人關注既事情講下可能仲有用

推

Push

要唱915一齊唱，super

push

915推土機出動

好多街坊都一齊嗌915見

agger

Yeah, 幾萬人一齊唱

同意 如果啲人覺得唱完歌就可以唔使去遊行 導致星期日少人 咁就可以證明 首歌真係搞散場運動

所以

星期日一定要去啊 銅鑼灣見

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

之前唔係話對家反對就岩？
依家對面比晒錢出團唱共國歌反擊
想像一下十一共國興報導既係萬人合唱榮光歸香港？
有人一定嬲嬲豬

唱歌唔等於膠，但我地要有危險意識，越黎越多證據顯示我地無路退

去

true

都唔明屌乜
唱歌係可以提高士氣凝聚人心

星期日出街唱啦

915要人

915港島區見

915 港島見

認同呀
15號一齊要多人

915

一味專注人數，個個禮拜諗住百萬人鳩企鳩行鳩嗌咪就係左膠思維囉。雨革就係咁死囉。

暫援唔係靠遊行爭取返嚟，撤回唔係靠遊行爭取返嚟。

乜都係靠衝返嚟

正經野post整合：
德國戰線WELT投票：
德國戰線DW留言：
G20十一眾籌：
醫管局文件：
所有白宮聯署唔該簽齊：[url]

白宮聯署整合：
簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

你D邏輯好有問題 人數少左一定關唱歌事?

我就係其中一個話人掛住唱歌唔推活動又唔做文宣嘅
915快啲用人數證明比我睇啦
記得做埋啲文宣佢啊

留言多謝國際戰線整合
台灣人為咗我地拍片仲出埋黎遊行
片：
韓國人寫歌又拍片
歌：
片：
圖：
波蘭人又拍片
德國人直頭比我地嘅手足做難民
仲有好多其他不能盡數
唔該見到就留返個言多謝返佢地 長期作戰 聚人心唔係一下就夠
韓文：지지해주셔서 감사합니다. 5대요구, 하나도 빠져선 안된다.
1. 송환법 완전히 철폐
2. 폭동 규정 철회
3. 체포된 시위자 공소철회 및 무죄석방
4. 공권력 남용 강경 진압에 나선 경찰 문책
5. 행정명령으로 국회를 해산시켜 즉각 행정장관과 입법회 보통 선거 도입
德文: Herzlichen Dank für all Ihre Unterstützung. Fünf Hauptforderungen, niemand weniger!
1. Allgemeines Wahlrecht für den Regierungschef und auch Legislativrat.
2. Die Freilassung von festgenommenen Demonstranten.
3. Die Einrichtung eines unabhängigen Untersuchungsausschusses.
4. Die Rücknahme der Deklarierung der Proteste als Aufruhr.
5. Die komplette Rücknahme des Auslieferungsgesetzes.

中英：“Five Core Demands, All or None.”

一、徹底撤回修例
Formally Withdrawal (without any ambiguity) of the Extradition Bill

二、收回暴動定義
Withdrawal of the characterization of the all related conflicts as “riot”

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
Dismiss all charges made against demonstrators who protested against the Bill;
Guarantee no further charges will be made.

四、徹底追究警隊濫權情況
Accountability for Police Abuse of Authority and Excessive Force
(Set up an independent commission of inquiry to conduct impartial investigation).

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
Dissolve the Legislative Council with an executive order;
Immediately implement Genuine Universal Suffrage
(direct election both the Chief Executive and the Legislative Council).

915一定要夠多人呀!

915見

聽日見啦咁多位

915 東角見

聽日不見不散 萬事小心

狂歡過後 去做正事

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

915東角見！！